有冇人好掛住肥絲大隻

不如放返佢出嚟啦

無

諗番唔記得果陣時佢做左啲乜野被bam

利申：唔記得果係新生果品種
仲有做左做埋右

左光斗

有

肥閪大隻 - 過街老鼠

好似po gay圖?

條柒頭中文底子唔好

柒咗好多姐
可能佢原意係好，但唔夠料玩正字

想睇返佢教人用畀/俾
有冇人有肥絲整合？

啫

？